\beginsong{Triunfaste el la cruz}[by={Unión Cristiana},
                     verAlbum={Es más},
                     tono={E}, bpm={70}]
    \transpose{0}
	\beginverse           
		{\nolyrics\[F#m7] \[A] \[C#m] \[B] \rep{2}}
		\endverse
	
	\beginverse
		\[E] Siendo \[G#m7]Dios, Cristo deci\[A]dió 
		Tomar forma de Siervo
		\[E] Por esta tierra cami\[G#m7]nó, como hombre vi\[A]vió
		Y así mismo se humi\[B]lló
    \endverse
    
    \beginverse 
        \[C#m] Por amor el Hijo \[G#m/B]su trono dejó, 
        \[F#m7] y por amor el Padre al \[B]Hijo entregó
	\endverse
	
	\beginchorus
		Triun\[E]faste en la cruz por mí
		Anu\[G#m7]laste toda deuda mi Je\[A]sús, 
		Cla\[B]vado en la cruz
		Del pe\[E]cado y la opresión 
		Me li\[G#m7]braste con tus brazos de \[A]amor
		Nunca \[B]más seré igual
    \endchorus

    \beginverse           
		{\nolyrics\[F#m7] \[A] \[C#m] \[B] \rep{2}}
	\endverse

	\beginverse
		\[E] Siendo \[G#m7]Dios, Cristo deci\[A]dió 
		Tomar forma de Siervo
		\[E] Por esta tierra cami\[G#m7]nó, como hombre vi\[A]vió
		Y así mismo se humi\[B]lló
    \endverse
    
    \beginverse 
        \[C#m] Por amor el Hijo \[B]su trono dejó, 
        \[F#m7] y por amor el Padre al \[B]Hijo entregó
	\endverse
	
	\beginchorus
		Triun\[E]faste en la cruz por mí
		Anu\[G#m7]laste toda deuda mi Je\[A]sús, 
		Cla\[B]vado en la cruz
		Del pe\[E]cado y la opresión 
		Me li\[G#m7]braste con tus brazos de \[A]amor
		Nunca \[B]más seré igual
    \endchorus

	\beginchorus
	    \[C#m7]Por eso Dios le exal\[C75b]tó
	    Nombre sobre \[E/B]todo le otor\[F#/Bb]gó
	    Para \[F#m7]que ante el nombre de Je\[E/G#]sús
	    Toda rodilla se \[D]doble a exaltar \[B]
	\endchorus
	
	\beginverse 
	{\nolyrics\[C#m] \[C#m] \[C#m] \[B]}
	\endverse
	
	\beginchorus
		Triun\[E]faste en la cruz por mí
		Anu\[G#m7]laste toda deuda mi Je\[A]sús, 
		Cla\[B]vado en la cruz
		Del pe\[E]cado y la opresión 
		Me li\[G#m7]braste con tus brazos de \[A]amor
		Nunca \[C#m]más seré i\[B]gual
    \endchorus
    
  	\beginchorus
		Triun\[E]faste en la cruz por mí
		Anu\[G#m7]laste toda deuda mi Je\[A]sús, 
		Cla\[C#m]vado en la \[B]cruz
		Del pe\[E]cado y la opresión 
		Me li\[G#m7]braste con tus brazos de \[A]amor
		Nunca \[C#m]más seré i\[B]gual
    \endchorus
  
  
  \beginchorus
	    \[C#m7]Por eso Dios le exal\[C75b]tó
	    Nombre sobre \[E/B]todo le otor\[F#/Bb]gó
	    Para \[F#m7]que ante el nombre de Je\[E/G#]sús
	    Toda rodilla se \[D]doble a exaltar \[B]
	    Se doble a exal\[E]tar
	\endchorus
    

	
    \endsong